急問 想問下普通市民可唔可以申請政治庇護去德國

見到黃台仰可以去
我識有d人都曾經參加示威比警察拉過
想問下佢地係咪都可以去德國做難民？
定係淨係得領袖人物先可以去？

你忍到住難民營咪得囉
你估做難民好好過世？

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

德國難民營都好過香港劏房啦

你講多次？

你試下係呢度住番一年半載 試下日日等信既滋味

咁依加黃台仰係呢到住緊？

黃台仰係呢度住左半年先等到信

你？